20121217

。嗯。全是枪击。一开始，是与大伯他们一家人在房间吃饭。像团圆饭。一开始十几个人，后来好多人。吃着吃着，有人敲门。是几个七八岁的小孩，说是过年了。然后就扔过来了鞭炮。后来很多人攻击过来了，大家都分散开往外面跑去。翻墙往外跳的时候，发现原本是一层的地方变成了三层露天地方。很像是掉进了一个看守所。中间是3-4米宽的巷子，两边都是很小的房间。掉到三层下的瞬间有很多像革命党的人冒了出来，每个门口都站着一个人，手中都拿着一把手枪。他们身边都站了一个巡逻的人，好像那个人开不了门就会拿枪杀了他们。然后我就狠狠的踢了门，门打开了。我醒了。